種族清洗黎講 會洗走埋我地嘅歷史

香港班賣港仆街 玩得文字獄就會玩埋改歷史
一定要留返香港歷史嘅文件
當年六四科技無咁先進 今日唔同

push

科技先進可以點

香港唔係第三世界，係國際都會
話洗就洗咩？

連登仔覺得有無痛改革

改革還改革，改歷史還改歷史
The world is watching HK, you know?

反佢老母個港共啦

其他國家都有keep

連登仔好老定全世界會幫你
如果侵輸左 屎都有得你食 睇隻食狗做乜